點解啲師奶去到其他國家都唔識收斂下

喺人地鋪頭大大聲用廣東話傾計，慌死其他人唔知你係香港遊客

最離譜係可以一路買野，一路開住個擴音聽whatsapp錄音，我忍唔住提下佢先識收埋部電話

屌你老母，細聲啲講野，貼住耳仔聽錄音真係咁辛苦你咩？成間鋪頭嘅人都聽到皺曬眉，真係失禮曬香港人

因為家教唔好

其實唔止師奶唔識收斂

香港人＝失禮死人
外國人＝好真好不拘小節

之前喺新宿一間cafe 食野 成間cafe 聽到兩個女人喺度講廣東話

文化問題 冇得救

無受過品德教育係差咁d